今時今日啲妹妹仔……

係個gp問三唔識七既人拎錢
最好笑竟然有人話肯比

男人老狗痴鬆弛熊stickers

送裸照？

唔加密仲出埋電話，條女大把人pm

屌 好心遮我手提先po出嚟啦

fb 朋友post
佢係絲

好奇想知樓主點解會入埋d咁既group

一次性的交易，如何

65651803, call 我
21800000, call 我

sor9ly 唔係我係我朋友貼fb
佢純粹想睇下班中小學雞玩開咩有咩market

Sor9 樓主on99

籌錢睇演唱會
講下大話話睇醫生 都好啦

啲大種乞兒直接上嚟連登乞錢都有啦
你問多兩句仲會屌鳩你唔比錢就過主

係咁問係唔係一定要俾係你個fd?

問係唔係一定要比果個仲on9

係我個fd cap screen喎
點睇都係成張圖入面佢無出過聲

這些機會

我諗個妹妹仔聽日可以比到首期了

咁小事洗唔洗擺人電話上網

咁on9都做得出當然唔好遮
連登一人一蚊都夠佢睇幾次
連登有愛呀喂

有西就咁問人拎錢都大把狗公爭住俾

做ptgf咪得囉

比個西我都OK既

狗公以為比咗有得扑

做雞咪有錢囉

垃圾冇腦韓粉羅樂兒

擺人電話上連登

毅進星 100

點解唔遮其他人既電話

方便各位山窮水盡問佢地籌旗

哥哥俾你

依家d傻閪真係睇韓狗睇到冇撚曬個腦

佢有病，唔開得工

但係玩就無問題

比對腳我任玩
幫你買埋飛又點話

最好笑唔係有人肯比 係問係咪一定要俾
要幾弱智先問得出

仲要重申多一次

送個西比大家屌？

石離，狗不屌之地

咪咁老土啦

咩group黎嫁?

有咩con睇要籌錢去

我養你羅樂兒

我送翻啲嘢俾你架樓豬識做啦

係咪睇泡菜

釣狗公既你識條春咩

殘體字 算了不了

俾人屌過咁多Q
送返錢比我都唔要